---
date: '2015-03-16T08:00:21+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_nl95at949l1qfhdaz.jpg
layout: post
tags:
- crianza
- trucos
- colaboraciones
- puericultura
- ad
- recomendaciones
- testing
- seguridad
title: Testing trona evolutiva de Asalvo. 3 en 1
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/113769280869/tronas-bebe-asalvo
---

He tenido la suerte de probar la trona de Asalvo modelo Elegant, en su bonito diseño “Diente de León”. Mi pequeño la estaba esperando con gran ilusión porque el asiendo de la suya ya estaba roto por haber pasado anteriormente por sus dos hermanos.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl95at949l1qfhdaz.jpg)
##   

## El montaje 

Fue algo complicado, y precisamos del saber hacer de papi.

 ¡Pero finalmente lo conseguimos!

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl9542srRx1qfhdaz.jpg)

## Diseños
¿A que el diseño es precioso? A nosotros nos encantó el modelo [Diente de León](https://www.amazon.es/gp/product/B00SRB3NAI/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&camp=3626&creative=24790&creativeASIN=B00SRB3NAI&linkCode=as2&tag=madrescabread-21) porque es original y alegre, a la vez que sufrido por el color gris de fondo. Además, de que los dientes de león me recuerdan a mi infancia en el pueblo, cuando los cogíamos y soplábamos tras pedir un deseo. ¿No os parece una flor mágica? ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl95kyYedP1qfhdaz.jpg)

Además de este diseño, tienen otros súper originales:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl96791tJf1qfhdaz.jpg)

[Modelo trona Elegant Molinillo](https://www.amazon.es/gp/product/B00SRB3RFE/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&camp=3626&creative=24790&creativeASIN=B00SRB3RFE&linkCode=as2&tag=madrescabread-21)

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl967h3B7p1qfhdaz.jpg)

Pero esta trona es mucho más que eso, ya que sirve desde los 0 hasta los 36 meses, porque su utilidad puede ir evolucionando a la vez que tu bebé.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl94uw6TzC1qfhdaz.jpg)
## De 0 a 6 meses

Funciona como hamaca desde el primer día porque es reclinable y muy cómoda.

Además, viene con un arco de juego muy entretenido para cuando empiezan a fijarse en objetos en movimiento y a mover sus bracitos.

## A partir de los 6 meses

Cuando ya se mantienen sentados, a partir de los 6 meses aproximadamente el pequeño la usará como trona segura.

Éste es el formato que hemos probado nosotros porque nuestro bebé todavía se siente más seguro y recogido con la bandeja puesta,, y le encanta incluso jugar con la tablet o ver cuentos sentado en ella durante un buen rato despues de comer.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl950jhS641qfhdaz.jpg)

## A partir del año y medio o dos

Y a partir del año y medio o los dos años, dependiendo de la evolución de cada niño, la podrá usar como silla acercándose a la mesa del comedor sin bandeja y regulando la altura para comer con el resto de la familia. 

## Características técnicas:

- Máxima seguridad con cinturón de 5 puntos.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl95rbI63p1qfhdaz.jpg)

- 8 alturas diferentes para el asiento.  
- Respaldo reclinable en 3 posiciones.  
- Juguetero multiactividad.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl95s3xLzs1qfhdaz.jpg)

- Asiento súper acolchado con doble colchoneta para un lavado más fácil

- Textiles reforzados.  
- Estructura de aleación súper resistente.  
- Sistema de seguridad antideslizante.  
- Ruedas delanteras con freno para fácil transporte.

- Doble bandeja regulable y extraíble apta para zurdos, ya que tiene hueco para el vaso a ambos lados

- Reposapiés regulable en 3 posiciones.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl95y9hjeU1qfhdaz.jpg)

- Desenfundable y lavable.  
- Fácil y reducido plegado.

- Incluye reductor súper acolchado.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_nl94vvjT5P1qfhdaz.jpg)\>

Ahora quiero vuestra opinión.

¿Qué os ha parecido?